[銀魂/ 排球少年op ed/ JRock] SPYAIR黎香港開演唱會啦

終於SPYAIR又黎開live啦
11月15日

香港人可以係facebook page 優先訂購飛
有VIP飛可以買 可以參加擊掌同有親筆簽名相

SPYAIR係一隊jrock band 咁就全部歌都自己作曲填詞
係一隊非常有實力既band 佢地亦都係少數live唱得好過 cd既band (起碼我係咁覺得) live 既氣氛亦都令人好high 好樂在其中

老實講 上次香港既live 係好正 佢地演唱彈奏都好落力 而且比起去日本既live 更近距離 更加有feel 因為主音係好近距離流晒汗係你前面唱 個身靠fans hold住咁唱 如果大家係現場就會feel到佢地既live 有幾穩有幾high

而觀眾方面 上次香港live 既經驗係d fans 都好投入好high 好守規則 唔差得過日本fans 而且好多日本fans黎
你就算一個人黎都好 都可以放膽同周圍d fans 傾計講野 一齊high 一齊跳 所以一定吸會孤單 而我都係自己一條友去 上次都好開心 識到一堆fans

大家識佢地/ 鍾意佢地/ 有睇銀魂個d 又對佢地既歌有印象/ 想投入jrock/ 接觸jrock 既話SPYAIR 絕對係一個好好既選擇

介紹一下成員:

IKE 主音

Uz 結他(作曲)

Momiken base(填詞)

Kenta 鼓手

佢地既部分歌:

超型既overload

銀魂op ed

銀魂最新op

排球少年op

當然都有d 輕快既慢歌:

希望可以集合更多人去SPYAIR既香港live 亦希望可以令更多人認識佢地 知道佢地有幾正

歡迎fans 討論

等緊買飛留名
但又係music zone，聽到耳膜都穿

我比咗錢買vip 飛
你會買咩飛?

今次貴咗呀vip 但諗到可以擊掌...算啦

買680咋

可能因為上次太少人，係可以賺既地方(vip)就要賺多d

lm

唔緊要 只要肯黎香港 我就一定會比錢去
上次雖然少人 但好high 我覺得d 觀眾好高汁呀上次
無人拍攝/直播 完全無mon係前面 大家都好high 一齊跳一齊唱 氣氛超好

如果今次多d 人黎就好 因為可以感受到佢地既魅力之餘 仲會feel到好好既現場氣氛

不如講下最鍾意邊個成員...我係IKE
我諗好多人都鍾意IKE

巴打今次會去live嗎?

我後面有條女跟唱左成首last moment
不過整體係高質既
至於mb就無話特別鍾意邊個，不過未識呢隊野之前最有印象係momiken，理由就唔洗講啦

haha 証明大家都係真fans 可以唱到成首歌
momiken 比我既第一個印象係漢堡神偷

咁你有無邊幾首歌特別鍾意?
推上黎share 希望多d人對佢地有興趣

唔計d主打歌既話
呢年既just like this
同埋singing都好鍾意

Singing 我都好鍾意 唔知今次會唔會做最尾一首呢
呢首歌又係勁有feel MMK寫既歌詞都好正:

あんなにも少しの距離の
這樣狹小的距離
駅までの短い帰り道も
從車站回家的短短路程
切なくなるくらいに 僕らは
大概都成為了我們重要的事物
ハシャぎすぎていたんだね
太過獨裁了
大人になる為の その時間は
雖然為了成為大人的那段時間
怒りや悲しみもあったけど
憤怒、悲傷都有過
これからは嫌でも離れてしまう
從今以後雖然討厭 但還是要分開
それぞれ 選んだ夢に向け
邁向各自各選擇好的夢想
ずっと 握ってた 君と僕が
一直緊握著
出會ったキセキの呪文を
令你我相遇 奇蹟的咒語
きっと それが この歌になるから
那咒語一定是變成了這首歌
いつでも繋がっていけるさ
一直緊繫下去
SINGING oh… oh… oh…

思ってみれば お前とも
你也一樣 若然思念的話
この場所に來なかったら 今でも
就會來到這地方 直到現在也是
出會い 笑いあう事さえも
相遇 令人發笑的事
なかったのかもな
也許從不存在
下らない話ばかり重ねて
毫無用處的廢話不斷重複
確実に過ぎ去っていく時間
的而且確時間正不斷流走
この夜を越える もうひとりの自分
已經剩下自己一個 跨越這夜
不安を越え 成長した自分に會える
跨越不安 與成長了的自己會面
きっと 離れても 君と僕は
即是分離 你我一定
絆を繋ぐ呪文で
有咒語連繫著我們的羈絆
どっか 遠くの街に居たって
即使居住在某處遙遠的街道
いつでも繋がっていれるよ
羈絆永遠都會存在
SINGING oh… oh… oh…

それは メールじゃなくて
那不是mail
カタチじゃなくて ただ 想っていられる
也沒有形狀可言 只是想法而已
流星のような 道を僕らは 歩んでいたんだ
如流星般 我們走在路上
あの日 感じてた 君と僕の 絆を繋ぐ呪文は
感受到那天 你與我 緊繫著羈絆的咒語
ずっと これからも響いてくよ
一直、現在也嗚響著
僕らは獨りじゃないさ
我們絕不是獨自一個的
SINGING oh… oh… oh…

感謝巴打提醒 仲有高達op
巴打去唔去今次live呀?

提醒返
係bass
唔係base

打錯字 sorry

放首Japanication 呢首去咗韓國拍既MV

佢地真係好有實力既一隊BAND
自己作曲填詞自彈自唱
Ike把聲又好有感染力

Push

希望多d人可以參加今次個live

我都好鍾意呢首歌 are you champion? Yeah I'm champion! 好似唱山歌咁Ike 同Uz 手結他對唱

好難得spyair黎香港開live 請各位有興趣既朋友一齊去現場high

Spyair 各個動畫既op/ ed

聽到首Samurai Heart (Some Like It Hot)就諗起平子同次郎長最後起花田果幕,又睇多次, 睇幾多次呢幕都忍唔住喊

同感 仲有櫻滿月
鈴蘭同舞藏最尾個幕

live 都好正架 銀魂前夜祭

如果想有歌詞睇埋 bilibili 有晒銀魂經典個3首spyair歌:

最尾個首係some like it hot 好好氣氛呀現場

上年有去
spyair live 出名玩得放

今次都一齊去啦巴打
最鍾意邊首spyair歌呀?

spyair真係正

仆街上次去唔到
今次睇下點買飛先

有冇FAN知有咩歌有MOMIKEN唱?
佢把聲都好正

01:10睇

我由rage of dust 入坑
與其話鍾意邊首
不如話冇一首唔鍾意
因為首首都鍾意

上年有同四子握手同簽名相
都只係800度
今年咁貴要成千
最後買680了
我仲買埋rookiez is punk飛

去spyair hk facebook page 有得優先訂飛 好似去到24號
我已經比咗錢買vip
希望可以抽到number 前d 既飛...比Ike滴汗落我到
一齊去high

my friend live 會有:
首歌由10:04分開始

Uz 雞仔聲

乜水

thx巴打
笑左,祝你抽到前d
上去睇下先,希望買到飛去high

雖然offtopic
但想問巴打rookiez is punk你邊度買飛?
?

thx

對
我買vip都只係500

買咩位都無所謂 都係咁開心
不過香港場少人又細 我自己覺得買vip 幾錢我都會比
之前去spyair日本live 我就算買到第二行位既飛都好遠 更加唔會有可能擊掌 有簽名相
所以上次香港場我激動到痴咗線 我搶唔到前面飛 百幾號飛都可以掂到IKE隻手 又識到spyair fans 真心香港場比我個feel 仲好過日本場 只係日本場d fans 熟d歌多d 邊到拍手 揮手 舉手high 呢d 都好熟

上次有d 日本fans 同我講佢地覺好開心 因為日本無可能有擊掌 同埋離個台咁近係超級難 仲要有埋道筆簽名相
我都覺得超級好 滿足到痴咗線 加上香港fans 高汁到爆 電話收埋無拍攝 又投入 又守規則 唔會好似one ok rock 第一場咁人逼人 逼到痴咗線

巴打可以試下係呢個post 搵返我地post d 片聽下spyair d 歌, 可能啱聽

真係平好多
不過我唔介意比spyair賺我錢
上次香港場我買咗好多野走
(其實之前日本場都買好多)

睇銀魂排球少年鍾意佢地d歌 不過貴左d

有680飛
有興趣就去啦 個氣氛好正 夠回味好耐
試下睇下佢地d live

bilibili 有佢地武道館live全場配埋歌詞:

唔知呢場之後會唔會再黎香港開live
同埋spyair d fans 全部都好好人 自己一個去都搵到人吹水

VIP見
我最鍾意U&I

VIP見
Enzel 仲係到時既live:

巴打係咪都鍾意咗spyair 好耐啦

Enzel個時真係好開心
我係現狀被ike吸引到 個時見呢個男仔好charm，上台又笑又跳好吸引，然後聽到my friends之後完全入坑
好鍾意好鍾意佢哋。有時聽到ike把聲就會想喊 有種莫名嘅吸引力

唔知今次會唔會唱my friend呢

我都係睇live 時比Ike 吸引
其實一早開始聽佢地d 歌 真正成為fans 係some like it hot live

就係銀魂前夜祭呢條尾差唔多到尾個到

見到Ike 打從心底笑出黎享受唱live 同埋同觀眾互動
然後我就變咗鐵fans 然後佢地就暫停活動 傷心死我
一出返黎我有追佢地既line 播放既live 係街頭到唱歌 然後去咗東京鐵塔live
然後就飛去日本睇佢地既live

慢慢更加感受到Uz, MMK 同Kenta 既魅力
更加鍾意佢地
當然 佢地d 歌都作得好 詞又入心

我希望唱singing
好好feel 既一首歌
如果有埋we are the champion 就好啦 未聽過呢首既live

睇得出巴打好迷spyair

我無巴打咁狂熱,d live正到
但我欣賞實力歌手

之前我煲佢的歌,新歌唔識
呢首好正
SPYAIR - Why (Acoustic ver.)

我諗個陣未紅
同埋搵過資料好似佢地想將音樂帶俾大家
所以落街唱,呢個諗法會唔會太型

黑夜中係咁唱why~why~
無咩人停下聽
但繼續堅持唱真係好型

我比較鐘意節奏感強的歌
This is how we rock
My world
some like it hot 成日聽
好熱血

some like it hot 其中一句,好似話
hey hey 有人回答我嗎
個陣我低潮聽到好感慨

好想快d到live個日呀

係 我真係勁鍾意佢地d 歌同埋佢地
佢地而家周圍去開live 我都覺得好欣慰

我都係覺得佢地好型好堅持
其實香港d fans 都唔多 但佢地都肯黎 所以好感動

我都係鍾意d 熱血d 既歌
櫻滿月
I'm a believer
現狀destruction

個時又係低潮時聽住櫻滿月:

僕らは 僕らは あの欠けた月の
我們都 我們都 在尋找那輪殘月

半分を探して
剩餘的另一半

孤独を 分け合う 事ができたなら
若能夠一同分擔那份孤獨 能做到的事情

もう一度 誓うよ
那就再次用誓言守護

然後我就有動力去搵自己既另一半月亮
即使而家孤單 都有spyair 陪住我
佢地d 歌就係咁樣 可以帶比人希望同動力

太長不quote了

我身邊都無人聽佢地的歌
香港市場好細,肯嚟已經難得,仲要咁快第2次
有時仲未必爆場,而且聽聞九展音響好差

希望你搵到另一半
我覺得佢唱的歌係有奮鬥的感覺
但見佢live都照chur聲
之前好似聲帶出現過問題....
希望佢好好保護把聲啦

我諗同佢地係係街邊唱歌出身有關
對佢地黎講，經歷過完全無人肯停低聽既時間。所以就算觀眾唔多，佢地都會想番黎唱，想報答番支持自己既人
好記得上年ike差唔多每唱完一首歌都會講一次ありがとう，真係好感動
其實想講多謝既係我地，咁都肯黎

係呀 個時Ike 把聲出事
希望唔好再出事

雖然spyair 係好正
但香港真係好少fans

同感呀
其實我上次首首兩之後佢講ありがとう 我都會嗌一聲ありがとう
一出場我就會嗌 来っでくれでありがとう!
下次就嗌お帰り

好開心又可以近距離見到佢地

銀魂jj留名
見到個post有啲想去
因為銀魂op而知道佢地
佢地啲歌真心正
但我唔識聽日文 去到會唔會好老尷
同埋成千蚊張vip值唔值？既然最低都六百幾，不如買貴少少買vip

去啦 我都係因為銀魂愛上spyair
佢地d live 正過CD
就算唔識聽日文都無關係 上一場都有好多人唔識日文
佢地既發言會加d 唔正既廣東話 比較少好似日本場咁講咁多日文

想再投入d 就去睇下佢地以前live d 片
例如

留意下台下fans d 動作 記下台下可以唱既歌詞
例如排球少年op2 I'm a believer

So What？ この先がどうとか
算得上什麼？ 前方會是怎樣之類
So What？ 人はこうだとか
算得上什麼？ 人們都是這樣之類
So What？ とりあえず、どうだっていいさ
算得上什麼？ 總而言之，隨它去吧
So, I’M A BELIEVER
如此，我堅信著

入邊既so what 同so I'm a believer
都係台下觀眾會跟住唱既

我就梗係覺得vip 抵玩啦 又近舞台(近過日本場第一行勁多) 然後有簽名相有擊掌
同埋前面好多日本香港fans 多數係鐵fans 氣氛幾好
(唔使擔心 我覺得spyair d fans 個個都好好人 鐵fans 都係好nice)

不過你係銀魂jj 未係fans 睇下你想唔想近d 同團員有接觸
如果今次你睇完做到fans 就好啦

優先買飛可以黎呢到:

希望到時見到你
一齊開心

因為銀魂入坑

上年有去
今年會再去 680算啦

最鍾意係my world 同some like it hot
心聲黎

可惜上次同今次都唔係weekend
去唔到

自己playlist長擺:

some like it hot
rage of dust
ez going
japanication
kimi ga ita natsu (最愛呢首)
wendy
i wanna be
last moment
just one life (live版好聽啲)
singing
you 2
ameagarini sakuhana
rockin' out
my world
beautiful days
16 and life

Thx ching
今晚買飛，到時見啦
第一次去睇演唱會 一於開心啲買vip （然後就窮足幾個月
之前有一段時間好唔開心，然後聽銀魂啲op真係喊咗出黎同舒服好多
唔係我依家可能冇機會係呢到留言了
真係好多謝佢地

感謝你再去
今年佢地再黎開心到我痴線
希望氣氛比上次更好!(上次都好好架啦)

下次總有機會

絲打你咁鍾意佢地 有無方法可以去呀
雖然唔係weekend 但去一晚開心下 睇下可唔可以搵到機會黎? 畢竟唔知會唔會仲有下次黎香港...

sorry, 我巴打黎, 同女友 share account

唯有希望佢地會再黎啦

你放心 我包你睇完high足幾個月 日日都掛住佢地既live
我都係有一排好難過 日日都唔想出街 然後逼自己去跑步 聽佢地既歌 比到我好大鼓勵
同你一樣 無佢地 我諗我仲係唔敢走出黎 仲係好陰暗

我成日都覺得 spyair 唔係只係帶比我地歌 仲帶比我地勇氣同希望

我都明白係香港生存唔易
希望佢地會再黎 然後巴打可以同我地一齊去享受

巴打你都enjoy the show啦

而家希望佢地快啲出埋個tour嘅 dvd/blu-ray
等我可以買返黎睇啦

淨係識銀魂同排球d歌會唔會格格不入
上年都有心郁郁想去
但又驚同班fans熱情差太遠

送俾各位有諗過自己就黎唔得
就黎想放棄所有嘅時候
要聽嘅一首歌:

JUST ONE LIFE

不必擔心 Oh My Friend
截至昨日的我們已死去
這麼一想的話就能只面向未來前進了呀…對吧？

過去曾描繪的Beautiful Life
要是被嘲笑的話 果然還是會感到心痛
這個過度在意別人看法的時代真是…NO

那看不見的敵人是誰？

OH 不要自你所描繪的夢想逃開 Baby
OH 就算想哭出來 OH 就算笑不出來
OH 不要忘記你那青澀的衝動 Make it
OH 到底是為了什麼 OH 而活著的呢？
起死回生 Just One Life

我也一樣的呀 Oh My Friend
對於其他仍沒去尋找答案的選項
比起放棄的理由 我更想尋找能夠繼續的理由

總是把自己搞得身心枯竭
也並不是為了要獲得別人的掌聲
如果持續這樣的日子 我也會變得想腐壞下去…但是啊

那看不見的敵人是誰？
裝作視若無睹是為何？

OH 不要輸給嚴峻的現實 Baby
OH 就算哭著 OH 也給我笑出來
OH 懷抱著些許的痛苦 Make it
OH 今天又稍稍 OH 更接近了目標
起死回生 Just One Life

OH 不要自你所描繪的夢想逃開 Baby
OH 就算想哭出來 OH 就算笑不出來
OH 不要忘記你那青澀的衝動 Make it
OH 到底是為了什麼 OH 而活著的呢？

即使滿身瘡痍 也要給我緊緊抓住 用手腳奮力掙扎
就算會變得如此難堪 你也說過要去做的吧？

起死回生 Just One Life

睇住舊個d 頂住先
煲煲下好快就下一場
我好想去just like this live 搵一年我一定要去

都係因為銀魂而聽 好正呀d歌
不過要毒jj去睇

放心 spyair d團員同埋d fans 都好好人
我發現呢個band d fans 係好正好無得頂
即使係大陸fans (上次有大陸fans黎香港live)
都好守規則 無拍片同埋全程投入
舉手拍手一齊唱 咩都好好
你只要去到係享受音響 完全唔會格格不入

除咗銀魂排球少年高達外 佢地都有唔少正歌係現場唱好有氣氛令台下觀眾好high
例如:

而銀魂d 歌係鐵膽黎 基本上次次都會唱 今次仲有新歌 銀魂新op: I wanna be
你聽到都會好投入
到唱some like it hot時又可以一齊好high 咁fing毛巾

不知幾開心

想就去做啦 你實無後悔

好耐無唱little summer
重要原版arrange my friend
希望今場有得聽

輕輕鬆鬆聽首wendy 都好開心

我都係一條友去睇 不過完全唔驚 因為spyair d fans 都好好人 你肯同人搭訕 實有人同你吹水
我上去都係四周圍搭訕而識到人

講起又係 即刻去聽little summer

我都好想佢會唱 are you champion? Yeah I'm champion!!

最鍾意Ike 同Uz 山歌式既對唱

依家開始有啲驚抽唔中買唔到飛 或者買到都好後

唔使擔心 實抽到好位既 就算爬唔到欄杆 我諗都會係頭幾行位 上次我百幾號都可以掂了Ike既手仔
所以無有怕

突發 Ike 係ig post 咗佢唱Glay 既Beloved
好正呀 我都好鍾意呢首歌

佢唱咗呢段:
忙しい毎日に溺れて素直になれぬ中で
忘れてた大切な何かに優しい灯がともる

やがて来る それぞれの交差点を迷いの中
立ち止まるけど
それでも 人はまた歩き出す
巡り会う恋心 どんな時も自分らしく生きてゆくのに
あなたがそばにいてくれたら

AH 夢から覚めた これからもあなたを愛してる

沉溺在忙碌的每天而無法坦然面對自己
為已被忘記了重要的什麼 點起溫柔的燈火

終於面臨一個個人生交叉點
感到迷茫卻步不前
僅管如此 人還是要邁出腳步
邂逅的愛情 無論何時我仍會活出自己的人生
但仍然希望妳能待在我身旁

呀 從夢中醒來的我 從今以後仍會深深愛著妳

feel到你真係好鐘意佢地
我好黑仔成日睇live都有一兩個奇怪人係附近

spyair 同 rookiez is punk'd 係咩關係?

呢家一齊巡迴演唱
有時睇youtube舊片又會見到兩隊合唱
THX

咁慘 如果你黎spyair live 希望係無怪人係你附近啦
講到怪 之前one ok rock 第一次香港live 先經典
我未試過睇live 睇到咁辛苦

我淨係知spyair 早佢地少少出道
spyair 係05年, rookiez is punk'd 係06年

佢地算係盟友
真係唔好意思 其他我唔係太清楚

cover ellegarden呢首都好正

thx
原來spyair仲早出道

我睇呢條片話佢地係玩INDIE個陣識,所以就問
上網查過下只係話佢地係朋友關係

好正呀
點解咁好聽
我真係好鍾意Ike把聲

有無人知邊到既fans 最尾唱some like it hot 時 Ike 笑得好好好可愛
真係好鍾意佢地

其實我主要留意spyair 都無點留意rookiez is punk'd
另外我有留意既band 係one ok rock 同waggaki band
不過本命都係spyair
係得spyair 先比到咁多感動我

會唔會係韓國
我見後面塊版有韓文同個電台好似係韓國

如果香港d fans 都令到佢咁開心就好
Ike 既笑容真係好令人開心

詳細dd 介紹下各個spyair 成員

名前：IKE・イケ
主音
血液型AB型
本名：池田 英史
生年月日：1984年4月18日
喜歡的歌手: Michael Jackson, B'z 中的稻葉浩志, 小田和正
興趣: 鈎魚
其他: 1) 都幾尊敬Momiken
2) 同Kenta 係中學時都係藍球部部員
3) Ike 同Momiken 小學就認識已經係朋友 仲一齊去
Moniken屋企睇咸書
4) 原本想成為競艇選手 但因為視力唔夠好而落選

5) 屋企人經營葡萄園

名前：MOMIKEN・モミケン
低音結他手+填詞
血液型：B型
名前：籾山 憲児
生年月日：1984年11月14日
其他: 1) 係Spyair既leader
2) 比團員評佢填既詞有「獨特的詩之世界觀」
3) Ike 尊敬佢既理由之一係有很強既填詞能力
4) 正式出道前戴防毒面罩出現黎表演

5) 係Liar 個MV 到見到一開始有個防毒面罩 然後
Momiken就正式除咗面罩 變成畫一條黑線係眼

6) 唔係正式場合出現會戴太陽眼鏡代替黑色眼線
7) 屋企人經營居酒屋

名前：UZ・ユージ
電結他手同時負責作曲混音
血液型：A型
本名：中井 勇次
生年月日：1984年12月13日
所用結他: dragonfly Original Flying V
dragonfly HI TEE CUSTOM 666
dragonfly HI TEE CUSTOM
K.Yairi DY-62
其他: 1) 高中未畢業就唔讀 轉去讀通信制高中 即係一個月返學校2次到 其他時間都靠自己溫書 上網e-learning 上網交功課考試咁
2) 高中畢業後去咗讀専門學校名古屋ビジュアル
アーツ (Nagoya Visual Art) 畢業後就無再讀書
3) 因為哥哥彈結他 所以佢先開始彈結他
4) 原本係其他band 既成員 但spyair 當時個結他手
退團 就搵咗Uz 入黎頂先開始加入Spyair
5) 係結他專門月刊雜誌 Go!Go! GUITAR 有專欄叫
UZのONE LIFE
6)花名係"短袖" 因為小學個陣著短袖衫過冬 仲因為
呢個花名沾沾自喜
7) 屋企人經營入油站

名前：KENTA・ケンタ
鼓手
血液型：A型
本名：笹部 賢太
生年月日：1985年3月16日
唔鍾意既野食: 青豆
興趣: 打online game
其他: 1) 同Ike, Moniken 係青梅竹馬既朋友
2) 中一時係一個肥矮仔 肥到無頸 當然花名係哈巴
狗(籃球部學長改)
3)中二尾既時候開始生高 人生唔同晒 唔再係哈巴狗
同學都叫返佢做Kenta
4)屋企人經營拉麵屋

原來佢地都有D家底,當然仲有實力

我諗應該唔算係好有錢 最多係叫中產?
我其實見facebook 有人開page 啦 咁我係連登都試下搵同好 係咁咦宣傳下 成員資料我係上日本網見到然後用我d比較差既日文翻譯 其實而家台灣都有人打呢d 介紹出黎
其實介紹d 野 好多睇返d 佢地訪問d 片都有講
都幾好笑

留名
今年睇咗武道館 銀魂CARNIVAL JLT2018

巴打真係好好 睇成幾場
今次香港場你應該會去?
有無拍片比moniken賀佢生日?

幫手宣傳下先:

MOMIKEN慶生特別企劃

11月14日是MOMIKEN桑的生日，香港站LIVE是11月15日。
與日方經紀公司商討後，決定在香港演唱會中爲MOMIKEN桑送上驚喜生賀！
現向各位到場粉絲徵集對MOMIKEN桑的生日祝賀短片
一起來祝願MOMIKEN桑生日快樂。

我們將從中篩選，制作合集影片並在演出中的某個環節公開；未被選中的短片我們也會直接送給MOMIKEN桑
※本環節將對MOMIKEN桑保密

我們的徵集時間定於9月29日開始至10月14日截止
希望大家踴躍參與。
請將拍攝好的短片傳送至郵箱kainichi@sina.com
如短片的檔案容量大於30mb請自行上載至Google Drive再給我們聯結。
（短片格式不限，請以橫向拍攝，片長限定15秒內。
影片內容爲“祝MOMIKEN生日快樂+一句自己想對MOMIKEN桑說的心裏話”）

今年去呀
上年嗰場我咁啱喺日本去唔到

啱啱先睇到呢個po，原來佢地會再黎香港。

諗起上年港場超正勁high，第一次聽佢地現場我好興奮，又企又跳兩個幾鐘。

仲要我咁啱企最側面，Ike喺台下走過嗰時，我摸到佢手臂既老鼠仔。 利申：非基。

希望今年唱MIDNIGHT
呢首現場真係好正

好感動係到知道有熱情既fans
巴打成日都可以去日本 好羨慕
我都想成日去佢地既live

上年真心好正
我high咗幾日 日日都回憶個場live
我企第二行 摸到Ike 隻手
開心到痴線

現場睇其實覺得Momiken好靚仔
我個時識咗日本fans 有部分好鍾意Momiken 話佢係イケメン

今年巴打係咪都會去睇香港既live呀?

基本上佢地唱咩我都好開心 巴打應該好多t-shirt 可以著 我得幾件 今次唔知有咩goods 買

我呢一年去咗日本生活
呢三場都喺關東咪去多啲
JLT打住風落住狗屎聽
成個人都濕晒

1件Hoodies 3件Tee 4條巾姐
到時你哋見有條友腰間掛4條巾就係我嚟

落住雨睇JLT 好有feel
巴打去日本WH?
咁我T同毛巾應該多過你少少 今次有goods 我會再買
到時如果見到巴打同你say hi
我會痴紋身貼紙

想去 但身邊冇fd聽spyair 又唔想毒自一人去
今年想佢地唱I miss you

去啦 我都係一條友去 到時唔好怕醜同隔離傾下spyair 可能識到新朋友

現場live會仲正

一個人去睇唔洗擔心架
我之前都係一個人去其他show
發現都有好多一個人去架

btw,spyair有冇其他男女對唱的歌?
我搵到一首,想知有冇其他~thx

特別係企位 坐位就明顯d
spyair 全企位 一個人去就好正

其實日本Concert
有位畀你都無咩人會坐

香港唔係咁
我去日本live 有坐席但全世界都企 直到encore位先坐一陣
香港有d 觀眾係由頭坐到尾
之前去世界の終わり演唱會 隔離d 人個個都坐 得我一條友企全程舉手 搞到我覺得自己好似比人獨立咁

呀屌用錯Acc
如果唔係身體有事而全程坐嘅話
真係想同佢哋講句
睇Live做地藏不如返屋企睇Mon啦

但的確香港係咁 唔係企位個d 成日有一班人坐低聽全程 好似聽古典音樂咁
所以都係企位正好多 不過無位比我擺野

啊！！！我超鍾意beloved
喺expo睇glay聽到beloved差啲喊
另外上年有去睇spyair 氣氛好好
下個月會去

巴打
我都有去 glay expo 個live
我地就黎同時出現係第三場live

我係絲 睇你講野都似絲(估錯勿屌)
見你有睇sekai no owari,應該黎緊第四個

我係 唔使擔心 佢地唔會走你數
我都算叫做識fb d admin 係好人黎
其實我有經佢地買咗d goods 都未收到 完全無驚過
比d 時間佢地 因為佢地都係義務幫手 仲要其實得2條友

samurai heart

巴打識貨
呢首live 個時係勁fing毛巾
好high

買左飛了
輕輕鬆鬆

無乜人留意Spyair
買飛無塞車

啲朋友又話唔岩聽
得我單機

個網搭正入好順 but飛已買

係呀 我都收到呢個msg 應該唔會落選 因為我估唔算多人買
好彩都仲有你地支持

可能好少人買
好驚無下次

不過仍然好感激身邊有你地一齊支持spyair!!!

唔緊要 絲打你有我地!
煲熟d live 到時去到一齊high

因為其實SAfam=Spyair family
應該係 除非唔係

雖然唔係全部歌有聽
不過都買飛支持下

上次黎開live諗左好耐但最終都冇去，今次驚再唔去就冇機會

but有冇人可以分享下上次live如何？個場爆唔爆

感謝巴打
如果今次之前你做埋fans就好啦

今次希望多人d 先有機會有下次

去啦去啦
上次香港live 好正 個個fans 都好有質素 有跟住Ike 拍手 舉手 跳 fing毛巾 會配合Ike 一齊唱和音 Ike 舉mic 叫我地唱大家都有唱 然後係無mon海 個個都好投入個live 無人直播 拍片

另外 如果各位今次見到有人拍片 係咁舉高個mon 請幫手叫佢地收埋部機 或搵staff 幫手 阻止d人破壞大家享受個live

然後講返我個人開心到爆既野
IKE 係我前面捉住fans 既手黎唱歌 我有掂到佢隻手仔
你地知啦 IKE 唱歌係出晒汗架啦 咁望上去真係感受到佢用生命係到唱歌 雖然好想佢滴汗落黎我到
...但係好可惜係滴唔中我架

不過上次真係好high 全場氣氛真係好好

成功購票
但唔知幾時可以拎到飛呢
好想嗰日快啲到
當日個場係咪會有啲周邊賣？多唔多人會買黎應援？
睇live個個都fing哂毛巾，真心好high好熱鬧

毛巾係必備既
我就覺得香港賣得一般
我本身有好多goods既就唔會一開場買 我會散場買
唔想拎咁多野入去阻住我

如果你無毛巾就入場前買條就最好
入去some like it hot 時同大家一齊fing 毛巾
fing到手軟

因為我真係絲打

估到
武道館時見班香港Fans
計埋我得3個男

幾鐘意佢地，較左首some like it hot做鬧鐘
雖然淨係買過隻精選碟，但都好想感受下佢地嘅live呀
同SPYAIR有緣無份
上次去台場咁啱撞正rage of dust全國tour，順便買左件T就走左
上次同今次香港場又去唔到，唯有睇fans報告，再等下次嘅香港場
其實上次個場爆唔爆？香港好似唔太多fans

我係香港同日本場成日聽到男fans 過場時大叫Kenta
男fans 係咪特別鍾意Kenta?

其實香港場唔爆
所以其實好擔心無下一場
不過有心都可以去日本睇

今次fans要繼續熱情d，等佢地知道雖然少人但都唔好忽略我地
日本始終買飛真係有d麻煩，都唔太清楚點
要抽飛個d真係要好彩數
上次喺台場仲好天真咁諗住即刻買飛狗衝
當然係sold out哂啦

我自己就鍾意UZ多啲
好型棍

開個AIRGATE 唔係細場嘅話多數有靚位

一陣睇下先thanks

我都好鍾意UZ
佢作d 曲我都好鍾意

我都有join
個個月比少少月費就join到

雞仔聲

¥324
跌都跌咗

我都係miss咗上年今年佢再開我好感動
因為銀魂先開始聽佢地 再瘋狂揾佢地啲live聽成日聽到喊
所以勁想現場聽一次 單拖去都照殺
不過見張飛成400幾號應該企好後

你唔孤單呀絲打
我都係一條友去
你唔跟fb fan page 個優先購買?我仲未知個number

諗住官方買會有保障啲 睇完呢個post有啲後悔無跟fan page買

我都係自己買排400幾 唯一覺得唔太好係星期四開live.....到時可能要請半日假買goods同入場

IKE桑果日踩上欄杆就係捉住我隻手(可能我舉得夠高 ) 唱埋果半首現状ディストラクション
到而家個心情都好興奮 佢捉住我果一剎那 我就知我生命受到威脅
後面班FANS係咁擁上黎 我都縮到實一實 希望比後面多D人摸到手仔
班staff 想我放開手 但係IKE桑捉得實過我 我一放佢就會跌 所以佢地只能夠改為扶住IKE桑

呢次都有goods?

我諗可能都要請假
為咗spyair 係無野唔得既

原來個位巴打就係你 你開心死啦 比Ike 捉手仔
我都好想比Ike 捉不過唔夠高
Ike 都係捉返男仔安全d 高d 大力d

我就排係你右後方呀上次 好開心好開心摸到Ike 手仔 大家都好好 我記得以前陪阿媽去劉德華演唱會 佢一行埋觀眾到握手 佢就好似墮入黑洞咁 要d 保安(幾個)大力扯返佢出黎

香港spyair d fans 完全守禮 我只係輕輕摸咗一下就收手 縮埋少少比其他人摸

上次有今次應該都有 不過唔係為香港而整既goods 係日本d 多貨既goods

應該有 最少都要比你地買毛巾(我覺得

香港區有追加特典
有10個fans可以同SPYAIR佢地影合照
不過呢d機會

有好過無
不過呢d 機會真係

我果日應該請假勁早去同佢地say hello算

早d 去真係有機會見到佢地?
我唔知請唔請到假

上次Ike桑練歌果陣都出黎同fans say hello同大合照（好似
我咁岩去同fd會合miss左 之後我就係咁屌佢 不過佢最後幫我霸左個靚位同Ike桑揸手仔就原諒左佢

其實我唔知個舞臺有無後門 所以想勁早去到見佢地經過都講句辛苦晒（日文）

上次你幾點到場? 我都好想同Ike say hello 講句お疲れ様

上次放工先去到 五點幾到 Ike桑六點左右走左出黎一次 早d唔太清楚

經 fb page 買飛既朋友仔
終於可以11月4日交收
我收到e-mail啦

我都收到 希望抽到靚no.

我上年去唔到
然後讓咗張飛比朋友
我朋友第二行中間
佢睇完同我講 甜甜捉住佢隻手唱歌
想死 我都想比池甜白滑嘅手仔捉住

我當時就知道後面好大殺氣

經FB買飛嘅朋友
記得攞飛

拎咗

飛已拎
畀FB GROUP兩位Admin捉埋我去接機

我都拎咗 都諗緊去唔去接機 公司好難請假呀年尾呢兩個月

拎左飛 46 47號 細no.好開心
13 15號請假接機睇live

飛已拎
82算唔算前？仲以為會拎到百幾二百
去唔到接機啊 各位求影相

我原本諗住100內已經好好彩 200內都唔出奇 50內我覺得已經係奇跡

我都拎左飛啦!
上次有事去唔到!但咁快再開LIVE又去到真係好感動
同埋好多謝FB admin的付出

Between希望聽到
this is how we rock
some like it hot(呢首9成有啦....)
同埋singing

自己買4xx

最想聽到MIDNIGHT 同雨上がりに咲く花

我都係4xx

Same

好彩跟咗FB FC 買飛
我6x
好開心

想聽 my world係咪冇乜機
好鍾意呢首歌詞，同埋係睇高達聽到呢首之後先留意SPYAIR

爽啦
可能又有機會摸手仔啦

我覺得細

我都好鐘意MY world同好想聽live版!!
但我無睇高達
純煲歌個陣覺得好熱血好正

今年聽咗兩次

好提子呀
咁嘅話HK live有d機喎

其實佢地d live 成日都會有舊歌 次次都有變化
睇下中唔中啦今次

最想聽Beautiful Days
有無巴絲13號會去接機

我都係最想聽Beautiful Days
但今次唔唱

13號黎??已經知道班機?? 係朝早定夜晚
想接 但我要返工

聽講班機1700左右到港

堅唔堅 係我就果日請假
我以為佢地14號機

拎飛果日個女仔講 佢同官方有聯絡 知道消息唔出奇 佢仲話14話佢地係香港慶祝momiken生日
利申：已請13 15號

有無巴打有興趣要多張 VIP 買咗兩張拎完飛個fd先話 買咗14號機票飛咗 唔係香港

原價走一張 No.2X

我自己一條友去睇 有冇人都係一個人 組隊

畫緊IKE

係咪仲未公佈goods?

接完機了 太緊張 講句辛苦晒口都震埋

好正 有合照 好期待星期四

IKE桑讚我個頭染得靚

你係唔係灰髮果個女仔??

我係灰髮巴打黎

哦 原來係灰髮果個男仔
係唔錯 我都有諗過染灰色

漂頭痛到抽筋 不過我漂過好多次

有無巴打已經到左?
仲未去到驚無晒goods

頭先同IKE無錢High Touch咗

唔使驚，已經無
得翻幾件加大碼同袋

毛巾都無喇??

手帶冇曬
衫冇曬m碼

個質地 驚你買完屌鬼

唔想入場fing空氣

今晚見

有冇人想要L碼衫
太鬆身 完全唔啱

冇哂啲good
本身想買毛巾fing Some Like It Hot
點知去到得返兩件加大碼衫同袋 最後買咗個袋就算

見到唔少人偷影

唔知係咪絲打
岩岩比左電話你
但緊張得滯唔記得同你囉返

希望會搵返我做個朋友啦

我都見到

上年第一次去時剩係識サムライハート, Rage of Dust同BEAUTIFUL DAYS，因為有睇套動同劇
去前itune買左隻beat album黎煲但係未熟，仲要上次無BEAUTIFUL DAYS

今次有同埋其他歌都熟左，正

咦 咁賤 我又見唔到
我後邊有條女 唱緊歌都起勢尖叫咁嗌Uz
又係咁逼前 又搵隻手頂人

好睇我對對硬dr martin 佢一逼前我就跟歌跳
大大力踩鬼佢
係咁撞我想逼前 佢後面勁多位

最鐘意my friend
希望下年再黎擊掌

我都覺得my friend最正

雖然成程冇幾句聽得明，連擊掌會嗰陣ike好似同我講句野都聽唔明
仲諗住因為銀魂幾首歌買vip好似好on9咁
但真係好high好開心銀魂四連！！
美中不足係啲goods太快畀人買哂 下一次Some Like It Hot 一定要買到毛巾一齊fing！！

正到爆

無參加擊掌想知佢講咩

好彩有走堂去睇
終於明白Spyair live 既魅力
跳足全場
Btw 一個人睇都唔洗驚
SaFam 都好nice

跳撚到痴線
今次setlist好掂
不過好似上次氣氛好啲

以為encore會有this is how we rock

唔識日文真係好蝕底
覺得今場show有好多野都miss咗

學啦等咩

Spyair啲詞真係好撚正
U&I

上年都有Rage of Dust
不過今年有Beautiful Days真係好開心 最鍾意呢首歌
fing到手軟 跳到腳都斷 聽日返工應該散晒
點解我個vip證無簽名 點解我張名信片無紅色
最後發現跌左個IKE桑卡通襟章

講左今次係第2次係度開live
問有冇人第一次live有去到
好鐘意香港
問大家因爲咩原因識spyair
fans全部都係朋友 (接落my friend 好正
中間好多多謝大家
問可唔可以再返黎
仲有香港女仔好可愛
最後有句疑似廣東話有冇人可以話比我知講左咩 聽唔明
仲有講多謝同數123好可愛

唱My friend果陣唔識齋開閃光燈 入左影相到開 我已經鏡頭向天fing 好驚比人話我偷影

個陣見到個靚仔攝影師擰埋面
唔知是咪太光

Thx絲打！！！
佢地一開始講「棟射」仲諗緊乜黎
我load咗load先發覺係講緊多謝

有啲似藤原龍也

我都覺得似藤原龍也 佢係日本staff黎 最後同佢講左句辛苦晒 握埋手

大家好
我叫文西
頭先識左d絲巴打 就想開個谷

可以share live資訊同最重要既 訂goods

隨便join
多謝

你係第一個講呢隻歌d詞正 u know sth ching

中間個段
係我眼中 呢度睇到既風景係好靚
所以我想唱呢隻 美好既歌比你地

感動左

我都做左癲佬
瘋狂地跳 嗌

成個場都係

Sorry囉

我都好投入，對唔住

JM9
呢啲已經係精神失常

開心下者

最後擊掌ikeさん講左啲咩鼓勵說話

多d人啦好嗎 訂goods啊一齊

佢 ありがとう！
我 来年もよろしく！

我唔知你係當時人定佢d friend
玩下唔係唔得
但人地以為你出事 你都唔即刻起返身話冇事
等救護黎到就扮冇野 扮唔係果個人
我覺得好有問題

場live係開心既 我唔想同你嘈 我都係分享下我d奇遇姐

屌,我都見到人偷拍
見有FAN阻止佢做得好呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

SPYAIR講多謝,好好笑
我用手機有45度向上,驚太光射親佢

好羨慕有紅印的FAN呀

我身邊D fan幾好
high得嚟又唔阻到人

有冇人知點解多左個support guitar member? thx

我hea應者 對唔住
btw入谷分享下d 資訊啦 有好多人happy share中

咁你聽歌有時有兩支咖嘛

好多c da 快入！

推下先

ike ありがとう！
我 来っでくれでありがとう！

正啊！
btw日文小新 係来て？定係来っで有特別意思？

有冇人有setlist?
今年唔得閒去睇
比個setlist我j下都好

快入快入

入谷有list

来て先啱，呢到てform用作連接

我都係前面有個女仔拎手機出黎影 然後佢隔離個女仔即刻拍佢膊頭叫佢唔好影

真係勁high 睇完係只會更愛佢地
全程無停過勁hyper 好想佢地下年再黎
自己一個去睇識咗另一個都係自己睇嘅女仔
交換咗ig話下年一齊再睇

我今次第一次睇SPYAIR LIVE都中左毒 fing到隻手好痛
但一年一度再黎開Live真係唔會奢求,始終香港地.....

我都係中間位
個女仔一拎起部機 佢就即刻拍佢膊頭叫停佢😂😂

隻耳仔仲溫緊

咁多相認幾時輪到我

有無人知Ike尾段講果句廣東話係咩

我都係附近，佢全身黑我一開始聽到啪一聲望落去剩係見到對白色鞋仲心諗做乜有對鞋係度

真係唔好再發生咁多事 上年撞跌欄杆 今年就無跑出黎
唔想再少左福利